[Lenovo]唔止廣東話 就連繁體字都要滅亡喇

屌你 乜撚野叫中文繁體呀?!

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

就算係繁體都係大陸用語

支那公司what did you expect
至少都用HTC啦係咪呀

你用得Lenovo, 你同我講你介意呢啲

又要做雞又要拎貞節牌坊

你唔知Lenovo係支那公司?

公司機？

唔係呀, 返學用

Ok自膠
咁Ching有無咩文書機推薦？
Budget $5000內

你硬件台開po問其他大佬啦我最近冇乜跟hardware野

有得揀竟然用支那牌子？中聯辦送贈維穩用機？有無用金山office?

細個唔識野
宜家後悔了